收酬60萬洩謀殺案機密 兩警分別囚3年及2年半

警署警長及警員涉將黑幫仇殺案的閉路電視、法證結果及疑犯名單等機密資料賣給任中間人的商人，又教路潛逃疑犯返港時應「打死都唔好認」，又稱會將所有證據「撳X晒」，以賺取60萬元報酬。兩警及商人早前被裁定串謀公職人員行為失當罪，警長今被判囚兩年半、警員入獄3年，商人則入獄2年3個月。

3名被告依次是警員李潤福（47歲）、警署警長葉國良（50歲）及商人洪偉明（46歲）。
案情指，警方於2014年調查一宗黑幫仇殺案期間，兩名警員答應以60萬元向幕後人士提供警方調查機密資料，包括謀殺案調查進度，及潛逃疑犯應何時回港等，並教路疑犯調查時應對，應「打死都唔好認」。

一年前有七警入冊
今日又有兩件洩密黑警入冊
情人節果然係警隊吉日

其實咁都判三年係咪算少 我覺得個性質好嚴重wo

知法犯法罪減一等

坐咁少⋯

幫人殺人脫罪坐咁少

巨輪陳展鵬

搭單問下，柒警上訴打甩機會有幾大？

坐咁少

七驚判咁少之後我都覺得驚犬犯法都會照判少啲

入球球員：🇺🇾科蘭(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場